領養我啦！我好乖咖

我想領養一隻面罩女 貓貓

係咪難咗啲 名種好少有得領養喎

可遇不可求

有個fd執左隻灰色 大大下就變左面具貓 細個睇唔出的

係咪發緊夢